Ik heb het al gehad over de invloed van scheuren in mijn weerspannige lidstaten die, terwijl ik troostend en belooft eeuwige bevestiging aan mijn geliefde maîtresse burst uit haar obligaties en onderscheidde zich in al zijn glorie.
